釣魚人士仆街了！

你部電話無電了

係時候要禁釣魚呢個活動，要向釣魚嘅人說不，你我有責